睇下我地納稅養緊乜野人

有冇人有呢個好警員資料
想表楊佢

比人問名答得咁順口 就知依家班狗根本唔怕比人查 文宣組又有野做 呢條友咁樣答露晒底 話比人知內部唔會有人查

屌佢老母

痴撚線警權無限大，投訴課，監警會全部都係自己人

根本已經冇野制衡到佢地